[一人一個]喺香港飲得到最有誠意嘅湯底

我先 檳城風味 馬來西牙蝦湯

提提你：誠意不敵資本主義 因租金太貴已經執柒左

Up

依個post個湯最jeng

譚仔麻辣二小